另一半太蠢有d位溝通唔到點做好

唔討論

大撚把人都係咁啦真係咁反感咪早日斬攬

佢都有提出呢樣野
但有d話題又避免唔到 當又出現呢個問題
咁係要我一開波就收口唔好篤爆佢定係我講完佢得個聽字先？
我都唔想認叻話次次都係我岩晒
但好多時真係常識/前一秒先講完/合邏輯 我先會同返佢講
唔想佢成世人都咁囉

其實都發現到大家價值觀人生觀有d差異
好多時會因為呢d差異而鬧交
係咪死症

分手囉
一齊之前都知既你又會同佢一齊既已

知道佢蠢 同 發現佢唔發覺自己真係蠢成日懶醒
係兩件事 我寧願佢有咩唔知就問好過依家咁
搵唔到方法令我好挫敗

連啲基本概念都冇嘅女 第時生咗仔都唔方會教育好下一代 然後又加劇社會嘅悲劇 不了

佢可能唔岩你，搵過第２個

將來俾多 d家用，佢就會聽你的
共產黨都係用呢招扭曲部份人的價值觀，唔得都係因為錢唔夠多。

唔蠢既女人 多數都單身

如果佢係肯學肯改肯思考既人你講就有用
如果根本無心既 你真係講幾多佢都唔會記得
可能佢天生就係蠢啲你唔嫌棄 佢又有自知之明咪ok
如果唔係行唔耐

有知識既未必會想揀你

改變唔到對方就改變自己，唔得就分手，你愛自己多點